<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Volunteer-Works on </title>
    <link>http://localhost:1313/tr/volunteer-work/</link>
    <description>Recent content in Volunteer-Works on </description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>tr</language>
    <lastBuildDate>Sat, 02 Dec 2023 00:00:00 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tr/volunteer-work/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:1313/tr/volunteer-work/job-1/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Dec 2023 00:00:00 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/tr/volunteer-work/job-1/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;siber-güvenlik-topluluğu---başkan&#34;&gt;Siber Güvenlik Topluluğu - Başkan&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Fırat Üniversitesinin en aktif teknik topluluklarından birinin başkanlığını yaptım. 500&amp;rsquo;ün üzerinde aktif üyesi bulunan bu topluluğun liderliğini üstlenerek, 20 kişilik bir yönetim ekibiyle birlikte çok sayıda teknik, sosyal ve kariyer odaklı etkinlik düzenledim.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;p&gt;Öne Çıkan Katkılarım&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Etkinlik planlama, ekip yönetimi, takım çalışması ve dış paydaşlarla iletişim konularında aktif rol üstlendim&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Siber güvenliğin çeşitli alanlarında eğitimler, farkındalık etkinlikleri ve CTF yarışmaları düzenledim&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Sektörün önde gelen uzmanlarıyla kariyer sohbetleri ve teknik konferanslar gerçekleştirdim&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Öğrencilerin bilgi paylaşımında bulunduğu ve birlikte kodladığı Code Night geceleri düzenledim&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Kulübün vizyonunu geliştirerek, hem teknik hem sosyal yönü güçlü bir topluluk yapısı oluşturdum&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:1313/tr/volunteer-work/job-2/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 00:00:00 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/tr/volunteer-work/job-2/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;siber-anadolu-toplulukları---etkinlik-ve-organizasyon-sorumlusu&#34;&gt;Siber Anadolu Toplulukları - Etkinlik ve Organizasyon Sorumlusu&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Siber Anadolu Toplulukları çatısı altında etkinlik organizasyon sorumlusu olarak görev aldım. Türkiye genelinde 35&amp;rsquo;ten fazla üniversite kulübünü ve 17 binden fazla öğrenciyi bir araya getiren bu oluşum, öğrenciler arasında siber güvenlik farkındalığını artırmayı, bilgi ve deneyim paylaşımını teşvik etmeyi, bireylerin teknik becerilerini geliştirmeyi ve sektöre bilinçli bireyler kazandırmayı amaçlayan gönüllü bir topluluktur.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;p&gt;Bu kapsamda birçok kış kampı, çevrim içi etkinlik ve Türkiye ile İngiltere arasında düzenlenen uluslararası CTF gibi organizasyonların planlama süreçlerinde aktif rol aldım.&#xA;Etkinliklerin içerik oluşturma, zamanlama, iletişim ve koordinasyon gibi çeşitli aşamalarında görev alarak organizasyonel planlama, zaman yönetimi, takım içi koordinasyon alanlarında önemli deneyimler edindim. Bu süreç aynı zamanda büyük ölçekli bir toplulukla çalışma, sorumluluk alma ve siber güvenlik ekosistemine katkıda bulunma becerilerimi de geliştirdi.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:1313/tr/volunteer-work/job-3/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 00:00:00 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/tr/volunteer-work/job-3/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;google-developer-student-club---etkinlik-organizasyon-sorumlusu&#34;&gt;Google Developer Student Club - Etkinlik Organizasyon Sorumlusu&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Google&amp;rsquo;ın Elazığ elçiliğini yapan Google Developer Student Club (GDSC) kulübünde etkinlik organizasyon sorumlusu olarak görev aldım ve teknoloji, yapay zeka, siber güvenlik, google ürünleri hakkında birçok etkinliğin düzenlenmesinde aktif rol aldım.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Bu rol kapsamında teknoloji ve yazılım geliştirme alanlarına ilgi duyan öğrencileri bir araya getirerek çeşitli teknik etkinlikler, seminerler ve atölye çalışmaları düzenledim. Etkinliklerin planlanma sürecinde içerik belirleme, konuşmacı daveti ve zaman yönetimi gibi alanlarda aktif olarak yer aldım.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
